【狂推】白宮聯署呀

之前簽咗咁多個都咁快過10萬
而家簽多兩個都唔係好難姐

急推呢個 8月4截數 仲差7萬個簽名呀！！
Petition calling for the suspension of crowd control equipment exports to Hong Kong, prevent human rights abuses

Sanction Hong Kong government for its State Terrorism activity conducted in Yuen Long train station, Hong Kong on 7/21

push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

多謝巴打推呢啲聯署／變相公投！雖然真．香港人唔需要乞求美帝支援，但只要達到10萬個簽名／揸到「10萬民意基礎」旗幟嘅話，就可以同有民主、自由嘅國家講，港共正苦處理7月21日元朗暴力事件嘅手法係「特衰」嘅（出師亦要「有名」）！

donald trump都話9知你啦，仲搞依d